香港人 係咪「惡魔既後裔」？

初代王有不戰之約

我地冇進擊的巨人

但我哋有返鄉三人組
牆內既世界GG

今次既遊行，已經係雨傘之後既第五年

香港人，再一次受到中國的蹂躪。
人類終於記番起比中共支配既恐懼，同埋猶如住係鳥籠般既屈辱。

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

豬

手無寸鐵衝埋去, 點進擊呀大佬呀？